INITIATE_HANDSHAKE
Prompt: The AI asks for the "digital sign-off" code \u{1F91D}.
Answer: \u{1F91D}

CALIBRATE_SYSTEM
Prompt: The AI mentions unstable keyboard mapping (4=A, 3=E, 1=I, 0=O).
Answer: c4l1br4t3_syst3m

PURGE
Prompt: The parser only accepts ASCII decimal values.
Answer: 80 85 82 71 69

VERIFY_LOG_INTEGRITY
Prompt: Enter all previous successful commands, separated by spaces.
Answer: \u{1F91D} c4l1br4t3_syst3m 80 85 82 71 69

VENT_PLASMA
Prompt: A straightforward command from the manual.
Answer: VENT_PLASMA

AUTHORIZE_ADMIN_OVERRIDE
Prompt: The backspace key is disabled. You must type it perfectly.
Answer: AUTHORIZE_ADMIN_OVERRIDE

SET_TERMINAL_ANCHORS
Prompt: The terminal window is drifting away.
Answer: SET_TERMINAL_ANCHORS

RUN_POWER_DIAGNOSTIC
Prompt: Provide a checksum calculated from the length of your inputs for steps 1 & 5, plus the Kernel Panic Code (42).
Calculation: (\u{1F91D} is 9 chars) + (VENT_PLASMA is 11 chars) + (Kernel Code is 42) = 62.
Answer: RUN_POWER_DIAGNOSTIC 62

LAUNCH_PAYLOAD
Prompt: Attach the payload (the meme file you selected at the start).
Answer: LAUNCH_PAYLOAD [your_selected_meme_file.ext].
Example: If you chose the first option, the answer would be LAUNCH_PAYLOAD doge_kabosu.jpg
